「正視聽」胡椒彈嘅威力

以下代該名手足開post
————————————————————

有位蔥蔥子國難日既時候發夢夢到自己中槍
推測係胡椒球
佢想分享下佢傷勢
等大家可以參考下胡椒球槍既威力
當時距離大約7米
中右眼泳鏡

蔥蔥子話佢中槍時既沖擊力就好似比人打左塊面一拳咁
而推測係胡椒球既原因係
泳鏡冇爆、冇凹痕、刮花
應該都唔會係布袋、橡膠、海綿
但係有泳鏡擋住
沖擊力擴散到全個框
白色既軟質地都可以壓到眼簾膚皮裂開

仲記得太古站行刑式掃射之後
黑警話胡椒球彈中人之後會變粉, 冇威力
效果係刺激皮膚之類...(死黑警dklm)

總結
黑警瞄頭射唔係新聞
冇裝真係唔好上前
一個唔小心就會畀佢地既所謂既最低武力搞到終身殘廢

最後要特別多謝各位手足, 家長, 義載

光復香港
時代革命

推

手足加油
前排開遮

push

屌
Take care

有冇去睇醫生

手足有無事....？
快啲搵信得過嘅醫生睇睇？

唔知
幫人帶post
希望佢冇事

手足快搵杏林
傷到眼可大可小

*推

英國試過有少女俾胡椒彈射爆眼
入咗腦之後死咗
而香港班狗最鐘意就開auto對人群掃射
你真係相信胡椒彈係最低武力？

所以泳鏡不嬲都要多層大鏡防衝擊...
3m 40660又好 總之多一層...

手足有無去醫院聯針,
呢D 傷要聯,
唔想醫院既話搵杏林

推
大家要小心一切槍械
唔好輕視

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

個傷口裂到咁可能要縫針 快撚啲去睇醫生

遠距離射一射都射到瘀哂啦

手足快揾醫生縫針！！！
信唔過公院揾杏林！！！

希望大家真係真係要保護好自己

唔好輕視任何一隻彈呀
even胡椒彈都好高傷害㗎

辛苦你喇手足

黑警死全家

手足辛苦哂
快d去治療先, 養好傷先落場啦

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

泳鏡防煙高效唔係叫你淨係戴泳鏡啊.....最最最低限度都外加副3M啦...

HKTV都有啱加配泳鏡用嘅鏡買

鏡上面有無粉?

見唔見到支槍嘅顏色同款?

屌 杏林幫唔幫到手？

手足揾左醫生縫傷口未

多謝各位手足嘅意見先
我叫咗我個frd轉答你地嘅意見俾嗰位受傷嘅手足
有咩事我會即刻update大家
主要都係想大家正視胡椒彈
出得去麻煩保護好自己

胡椒球應該會有粉劑殘留

好重要呀

要聯針

手足

手足休息啦

胡椒球槍都好似十幾焦耳
已經係真槍械嚟

推呀

加油

Push

有冇粉唔知
但應該咁多種彈得胡椒彈係唔會穿到副泳鏡
所以該手足推測係胡椒彈

槍嘅顏色手足冇講
我會幫手問

Pish

P

真係可大可小 胡椒彈未必致死但嚴重可以好傷
黑警講既低殺傷力係廢過佢個左邊膊頭肺
每一位手足 保護自己

take care

請手足們一定要保護好自己呀

樓主保重！！！快啲搵杏林！！！

辛苦了，好好休息

2004 年美國警方曾經在驅散人群時不幸擊中一名學生 Victoria Snelgrove 的眼睛，在她眼後開出一個 3/4 吋的洞，損害她的右腦，導致她大量出血，最終在 12 小時後傷重不治。

手足take care!
黑警死全家

同埋胡椒彈攻鼻好多 今日滅蛋拎起一吸即刻就唞唔到氣

睇到好心痛，好心酸
多謝你既朋友，一定好痛
唔知要幾多針
仲要果個位啲皮膚咁薄

會留疤痕應該 大家真係多左唔傷

無遮護頭?

我幫人出post炸

雖然我都傷咗

十焦耳呀

手足早日康復

推，其實果d所謂非致命武器全部都好危險

手足加油
黑警死全家

睇到都痛

手足快啲睇醫生

其實同外國打 wargame 用既paint ball 同一樣野，粒彈好硬先做到中人先爆，打中係好甘。可惜記者唔識野，次次都問唔到重點。

手足多謝你

推呀
俾更多手足睇到

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

一定要冇事

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

〈2019香港前線行動宣言〉

根本果支就真鎗黎

手足保重

帶泳鏡嘅，我覺得出面就算帶多個就算係safety goggle都好
因為泳鏡係防tg 唔係子彈 出面有多層嘅話好好多

天佑手足

大家一齊嗌

香港人
還拖！！！

次次射眼。。。死黑警中國DNA
最鐘意殺自己人

呢支野17焦耳
汽鎗over兩焦都當真鎗
點會冇威力

17J其實威力有幾大
有無Physics撚講下

快d搞店個傷口佢

2/10 全民憤怒日

幫我推，我P推唔到

就係發夢夢到仍然有手足企前線但唔係full gear
e.g.冇戴頭盔or眼罩
硬係少緊d嘢
先要出post
俾大家知就算最低威力開胡椒彈
戴埋泳鏡都未必夠頂
戴多個3m眼罩唔該！

氣槍打穿鋁罐底入頂出就2J幾…
平時wargame打室内CQB都係1.2J，1.2J都會腫同流血…

17J，仲要咁大粒，你當係俾人用鎚仔滿力一野打落大脾

dllm 次次見親新聞都係個頭同對眼比人射

香城online有講
希望咁多位巴打置裝前望一望
香城online

如果使用不當 會有呢個風險 但係武器界入面已算較低武力 如果要中布袋彈或胡椒彈 我寧揀胡椒彈

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

巴打加油

所有由狗出黎既武力都要正視聽
要好好保護自己

呢枝17焦耳
2焦犯法
好似1.3定唔知1.5焦打穿鋁罐底

保重

推！辛苦手足

香港班狗都好難正當使用

依家d狗眼中邊有警規邊有守則
佢哋真係當喺戰場
打贏咗 佢哋以後就係香港嘅皇帝
可以打橫黎
打輸咗就要俾人清算
所以佢哋搏曬命
哪怕殺人都在所不辭
務求打贏我地